臨時政府應強調主權屬中国

中国係唔係都話港獨 唔撚駛理佢
重點係強調香港主權屬中国嘅話
其他國家先可以大條道理企係道德同法律高地
用佢地自己各種方式幫臨時政府
呢啲門面功夫點都要做
赤裸裸咁做啲近似奪去主權嘅嘢實仆直

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

認真定搞笑
應該捉住佢聯合聲明唔遵守
放任警權違反人道

然後主力傾細節
點樣交接
點樣解散警隊

主權呢啲唔駛講到明
等民意慢慢習慣
大好前途
冇可能認自己係中国

you're right
what the fuck am i thinking
i go sleep
and downvote myself...

樓主係咪白卡持有人

我睇私家

主權問題迴避不答
學下台灣

但係就要強調港共，中共為非法政權

dont push this post la me 7